[古成材] LA Lakers 湖人討論區 | Mamba Forever (253)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

McKinnie dllm

唔洗出AD都夠大炒

tht 真巨頭

大炒好爽

佢一開頭有幾球三分
比長毛守到air

岩岩睇左一陣 以為呀羅冇岀

個狀元廢到

同冇出冇乜分別

Ad唔打？

對面終於入第一球3分

tht 都有封波

太容易打要倒水了

傷左

好野今日我應該有得打

倒水

無左古神唔識打波

倒水了

rubio勁左,好想要

古=真巨頭

比番古仔我呀

木狼hea到

Rubio>>>>>>>>>>>>>>>羅b

古狗今日醒神

今日嘅大飛對對面隊應該真係會鬥到難分難解

第二個Rubio入左一個

Playoff強度既比賽

似想倒

冇左KAT，出狀元練波算

我覺得lal都好hea...

大摩今日咩事

大摩成日都唔揹籃板

牙羅報恩

幾時有得買classic blue?

WM啲時間比晒THT啦

tht好撚勁喎

羅廢撚到

古狗勁到呢

古終於成功傳到magic pass

古型到

羅仔好慘
隊波廢撚到喊

對面仲要傷一件

死啦睇左咁撚耐都唔知邊個係狀元edwards

小古 改變了

2個0號加埋拎咗16分

大炒50 得唔得

有無人覺得 Harrell 同Kuzma 超夾

今日可以出不反古通知書

0分果個

廢老今日都可以休息啦唔需要佢
比班後備出多D

係

佢自己今日都好廢

好有kobe影子

覺

0號？

古仔呢下助攻型撚到震

我建議今場比賽完左立即將佢件球衣退役以作鼓勵

KOBE打法有D似佢

下年pack 呢兩條友走

Kuzma = Lue Will

有兩節比兩邊bench練下波

今年睇隊波攻得好爽
反而守波爭啲

你係咪調轉左啲嘢？

古狗打完呢場個Trade value有無升到

真心睇唔明MK D傳波

個樣咁柒既

木狼學人守聯防

🤫

完全想像唔到呢個組合點解夾到
但又真係好高效

古一防一攻

細嫂d傳波真係好正

古完美到。。。。

AD可以走了

妹撚完未羅狗

magic古

古狗all star

占走去守羅狗

Kuz

真

古+29

古>ad

對面打得咁慢, 今場可以俾多d細嫂上, 練下波

古係咪真係搵咗magic教佢傳波

今次真係magic上身

Anthony edwards 好似第三次進攻犯規

古又傳又射
睇到我一地水

古3333333

占換番波b

古

收埋廢老啦

Kuz-dribble=all star

Nba太易玩

俾2個AD對面都救唔到佢地呀陰功 layup都炒

牙古j死人咩

今日唔反古了

古傳波，mk炒左

古今日啲波好合理

15分鐘20分
48分鐘=？

奶

占狗又柒

追到啦

廢到哭

今年all start 可以見到 b ad 共 古

咁牛炒艇, 半場=50分....全場....?!

FOJ

又拗，下場可以抖

收奶啦

拗柴仲打搏咩

奶都係入翻bench等古carry啦

奶同ad打包可以換到d咩?

奶票王入all star

入埋罰球就好扮傷聽日唔打

共占隻腳踭點練到咁扭都唔傷

hea撚到

All miss

波都唔追呀對面

票王會係d77....上年都係差少少

今次鞋帶都唔綁就起返身

細嫂想入去

古諗住細家嫂俾返佢射

係 痴線 轉頭爆入底 不個都係唔入😹

依家既marc係咪10年後既jokic

gasol 真係唔夾

屌你GASOL 步法慢撚到.........
好似MATRIX D 動作慢鏡咁

占打到燥燥地

可能全隊最廢係佢

細家嫂冇出過汗

Lebron luka ingram kawhi davis

扮緊投入姐 打魚腩佢dgaf啦

本來係Kxxxx
今場唔係

標題又燈我湖少主。。。

古hot就廢老休息下啦
聽日仲要打拓

刷埋雙位數得分就收皮

個肚腩大到

luka可能唔揀奶....奶到最後先俾人揀, 欺凌奶

環保撚嚟
慳水唔沖涼

又贏 好撚悶

2G3F

有冇人解釋下同城對手點解俾人炒51分

訓咗冇睇 鄰居搞咩半場得27分

Jokic體能仲差好多

Ibaka幫手load balancing

仲有肥安

有肥安, ig黎到奶鞋都未夠班

呢d垃圾city
打到AD Level先有機會

呢個真

傻9羅jmg

羅狗

細嫂

Dlo = On9

訓醒未

羅狗收咁貴唔敢起手

奶finish嗰下放波真係tier 1

羅狗off foul

Dlo不如走場啦

羅狗屌女屌到腳軟？

KCP

Dlo 換wm差唔多

細家嫂好大功勞

無啦, 呢球係foul

點解湖人主場著藍色波3

開頭以為白衫先係湖

因為想扮艇

羅狗又off foul

宜家好似無分主客色

狼勁小小得唔得好悶

係咪想快手6犯

靚傳

細加數據都靚仔

結論b>馬>羅

細加今日

古又magic pass?

件藍色又幾靚睇睇下

打撚到馬刺咁

31分我湖3分鐘應該倒淨一半左右

教練俾多咗球權細加

宜家係咪打緊表演賽？

係咪狼太廢...
細加嫂好似好輕鬆咁

贏夠60分啦

細嫂公開屌過教練, 仲唔笠水咩

今日傳咗好幾球靚波

marc射波個form好頂癮

以後打呢啲垃圾隊 ad廢佬都唔好出啦 打到咁冇意思比tht表演下 thx

家嫂d 3分唔使用腳嘅力

竟然屌教練

羅-31 7TO

用埋腳力射翻lockerroom都仲得

tnt都唔好出, 我驚佢傷
我想睇麥堅尼同細字母

佢勁癲

地底泥表現

廢撚到癲

屌完就變返大家認識嘅細嫂 你話係咪抵屌

又靚傳

真心吹大咗

家嫂=rr9

又一球靚傳 仲打埋低位

cls, 鬥慢

無羅狗，狼入多左波

條撚樣妹到仆街

古+34

幾時有屌教練

根本就係要比嗰波家嫂
之前數據差係因為冇波到

力羊（狗）又中！

細加打到戴域咁

人如其名

唔敢過唔敢射

點屌發？

呢隊狼咪即係等於幾年前羅carry嘅湖

細嫂投訴佢無咩俾佢參與進攻

高低位做軸 先發揮到佢價值 無波到不如唔好出

羅幾年前冇咁廢

宜家差wm
唔知做緊乜咁 感覺上無乜安排佢點打咁

之前完全當佢肉盾咁用

打起埋wm不得了

細加勁撚到

宜家呢隊湖都係比羅carry

對面真係無防嘅

羅狗未必有5+3+3喎

好日都唔睇場狼 呀羅打啲咁既野黎睇

marc long 33333333333

其實真係好撚感動, 而家唔駛上ad, 奶出少少力, 已經可以輕鬆win (雖然對住d垃圾), 回想番以前...

鳩猴完全做唔到呢d

轉返猴係咪都會傳到呢d give n go?

入咁多三分使唔使還架

如果佢打軸就收mk打後備好啲
行行企企無乜用

Marc

Long3

同一招用左咁多次對面都可以唔守

頭先咪有幾球同mk配合

細加好屈

中間空到仆街任占cut in

大飛今日係點做到俾人炒50分

5out 點守？

射波準 視野好 mark佢就搵空位 放佢就起手 隊波個個切入勁 真係無解

對面真係2個first pick加個second pick

打得順真係邊度都入

其實wm真係唔駛做多, 一場隊1-2個3分, 守好dd已經夠晒, 進攻太多人佢可以唔駛咁落力

冇啞狗加三分得一成命中

用mk齋出黎打offball cut 我寧願用禿古
留翻mk後備控下波pnr 下會唔會好啲

仲要係廢老嚟 一協防就傳出去3分

7to 4pts 4pf

好明顯，之前邊個無信心，今場就比佢打多d 黎飲心靈雞湯

mk pick and roll都幾好

全面升級左㗎啦
未升級炒100

俾gasol打多陣 三雙都刷到

真，講咗好多次mk控波推快marc跟唔到又浪費佢同lbj策應能力，你見呢幾個play咁好都係無俾mk掂波，mk換matthew 正選大機會打起番matthew

今日好似全隊撐佢 俾哂波佢做再配合佢走位

Mk Harrell kuz 姦到29隊後備

羅仔今日9打,係度妹波,反而rubio爽d仲好

反羅條路真係好易

癲到

垃圾羅生涯最撚廢一場

wm 表現打唔到正選啦
以表現如果對面唔係強guard 我諗vogel可能出古
如果唔係就禿/tht

THT

-31

鬼神數據
同波狗比

THT3

Tht真唔真呀 我湖咁識養人架咩

做到就係 但係上場時間太散 好難有態

tnt可唔可以唔好咁勁, 俾少少面人地呀

tht 容易嘅唔射

THT下限 iggy

step back 3 THT 勁到

tht step back 3準過d77

我覺得佢係因為無正選先打到咁，二陣無ad 同 lbj幫佢拉空俾佢專心射3同防守

古今日d shot selection合理到

長毛剪咗頭髮？

以後湖區 b黨獨大

古又block

古續左約就咁撚勁

Ad黨

古黨

kuz大鎖

我湖yc冇垃圾

呢個curl戰術做得勁撚smooth

wm打得幾好呀

當佢batum咁用已經夠

年輕人生得有幾分似二姑

扭計

2場LA都大炒

最廢未對面打緊個個

Ad本身高一個層次
唔計

應該可以大炒50

共黨

贏唔到50分唔收貨

啱呀

我地炒30分都俾艇搶晒鏡

今日個個出奶力刷分聽日就比拓柒大炒

對手太弱 無防守
下場拓荒者又係唔守 除時又開大

炒前框可以噹一聲到有回音

個咪好勁

唔知有無人同我有同惑....
感覺上而家湖deep左.....禿個存在感低左好多...

細加有無機3雙

第4節出5分鐘實有

無, 佢唔會再上場了

第4節就垃圾時間

agger
攻樓上講左
講防守 對位得分主力 人地hothand/warm up 哂 佢先岩岩入場 咁樣好難守 上場時間好尷尬

Ys
但今場計，仲高過對面個 all star point guard

係驚rapper著火啫，次次打湖都上身

專心守 射下3分
跟kidd學下做控衛 分下波已經好夠

其實第三節都係

三節湖

kcp 都係，但其實係好事，綠葉下下要做X factor 姐係隊波唔穩定

仲出主力 想打撚死人咩

@boa

Bonga場場正選 場場都無數據

一開始勝負已分

垃圾羅坐底啦

去到季後賽存在感就會返返嚟始終季中賽防守強度冇咁高 同埋依家用多咗tht

抽對手個下都知贏

長留湖又唔需要爭表現

我以為禿會上正選

黑毛勁撚到

上場5射10分

唔知點解完全無球權
今日2射6分

WM係場上都無存在感

我湖有tht射爆拓唔驚

終於有煮睇

佢地唔care表現咁我又覺得無乜所謂

Harrell 好撚勁
幾場就撚哂連登球評家

垃圾時間成班人做波比THT打

還我麥堅尼

下年完約，實有人搶

工具人又無怨言

人太多 連bench 尾果個都揪得

想睇字母哥

收古未

湖人急需一場輸波

第一場咪輸左囉

harrell + marc <> mcgee + dwight
係降級

字母弟

去到季後賽先講啦

頭先個play..
Harrell係葫蘆頂 佢無啦啦走埋去疊位..
之後走開幫大摩做off pick 大摩又唔show9佢
最後落角位fing晒手又無人比波佢..

3rd unit

McKennie

7分幾已經垃圾時間

咁早見到煮

唔通鳩猴playoff 打到十分十板咩

Harrell 常規賽冇人質疑佢
講緊係季後賽

THT 刷分時間

以下7分鐘開放THT打J時間

守飲水機個班都有波打

不嬲都係季初係咁踩自己再捧大飛

預計有ny份

鳩猴場都冇撚得出

唔會搶啦，冇人會開千萬約
同埋佢都唔似貪心，應該幾百萬繼續簽
離開湖只會變nothing

如果禿拎大約走我祝福佢
講真佢唔值10m年

果個cocak勁撚到

Nyk開2000萬一年都似

吹到鳩猴playoff大顯神威
事實上有一個系列完全冇得打
對joker都係勁一場
之後比joker撚狗

勁撚到

睇對手

打箭熱小球咪冇

同AD同場未必太差

係，勁過字母弟，但冇得入名單

佢未續之前，刺同波波好想要佢，不過佢話要報恩留湖

係, 要出多d字母弟去釣字母

今年騎3連勝咁勁既

續咗5年仲釣咩唔明點解仲留佢

因為有mcgee

5m啦

我湖孩子carry

cook 禿 tnt mckinnie cocak
打唔打得贏聯盟大部份2陣

nance

咁入一定入硬
到時咪再睇
我又冇話佢廢

KAT係咩事無打？

所以湖一定續到，係湖先有咁多fans

THT! AIR!

正負值 0

咁多場大炒

字母好多板

俾人格到

字母弟出黎搞笑

咁少上場時間

炒四十幾分仲唔夠, 出黎搞下笑都唔俾?!

隔離LA 比人抄50 分

杜蒙同個幾個新人有料到
又無左TT隻高薪低能
Love 又係另一隻高薪低能

呢邊都就黎50

贏49分俾少少面女人

人地想扮阿哥姐,咁都要恥笑人

唔覺得共尖有出力

一係蜂
Mj簽mj

差少少做到佢阿哥既入樽

why

harrell唔駛佢playoffs頂5號位其實ok

笑死 相差100分

Mckennie都刷到分

湖區都好踴躍問呢個問題

spectrum 講波其實幾好聽

奶 同ad 其實唔出都到playoff

又搞笑

打小個啞仔

要佢頂肥仔 跟住怪佢
怪就怪教練唔出多d蘇八

我地win鹿輸比大飛 姐係點

兩隊LA 都無出隊內一哥
結果

Mckennie勁到

4號跟唔到d 不3不4

MKN勁到

補樽

Mckennie有出喎

原來我咁勁

真心唔差,可以用多d

5號都係AD架啦

tht d handling 幾勁

正式正名麥堅時先係MK

regular可以14人輪換 playoff打12人

字母弟有波入未

肥仔都入埋

女人話聖誕節要係客場打金塊辛苦所以今日輸wo講到牛仔聖誕節無打咁，人地仲要兩場客場

MK 應該勁過Mattews

肥仔入完波好正

D女人係咁撚煩架啦
咩都人地錯

字母弟進攻同佢阿哥一樣手段，但無下成功

字母弟真係要加把勁～

字母第下下爆入去都甩

藍色褸都幾靚

無觀眾都咁撚嘈

牙煮都幾勁
打人地2陣都夠

今季啲外圍好似有啲進步

4 0 3

影衰湖人Yc

點先可以做到

403 簽max

到底咩原因 明明一樣手長腳長

今日連牙牛都上力 打爆鹿

有排練

慢同唔夠力量撞上去掛

Block 到球既都，進攻起動個下真係一鳩樣，但之後就甩手甩腳咁

跟奶練身先啦，完全冇進步

牙羅咁既數據似啲老底

迷羅黨：學友 boa 召喚

老底交7ot waive 撚左啦

咁易贏刷唔到數據

拉 凍處理

少煮好似non guarantee都打得好過牙羅

廢羅403

都話7+4+4 成班唔識睇數字

4 0 3 外加7to

我地湖人今年出兩隊打po?

Lakers & pelicans

屌，上咗熱門

拉

Mj kuz no look pass

湖區好多5毛

拉
推番行動POST

有咩行動post

泰妍ravi

Og

樓上全部block咗

又block乜

逆sir

五毛PR公司推晒啲垃圾post上熱門

字母哥頭幾年咪又係咁，拎起個波衝入防守陣中都係on99咁，係kidd睇得起佢先養成左佢，不過都要佢自己本身超級努力嘅，睇得出佢係年年進步，呢方面係同廢老一樣要讚

希望字母弟可以複製奇蹟，咁湖就執到寶啦

原來廢綠之前中左武肺先搞到咁

原來今年DANNY GREEN 鬼神數據

愛g佬都有戒指收

除咗親自見RMBJ俾contract佢簽之外仲有乜貢獻

冇用kd換垃圾女人

28% fg

睇返重播
kzuma 今日瀟灑到呢

羅仔B2B 次次都閪波

無換Kawhi 同PG 已經好大功績
換左無AD

好彩甩得快

下場會勁返

人工出6成

一個親細佬

一個係契弟

大飛真係同城恥辱 有superstar都大敗

細家數 今日打得幾好

難打d得唔得成日打垃圾

我湖細gasol 真心巔

家嫂啲策傳真心屈
仲有一手三分
如果嗰時 ibaka加盟我湖
就尾機
好在依家都有大摩

如果28car打傷廢佬ad就係咁先 都係不了

睇鵝highlights，B仔都好大佬格有d用力過度
一野指肥仔拎low post，但之後自己射
一野指心仔跑底線走佬
防守個陣一野推波仔出3分線

今場真係幾好

bjai 一直有吉士， 好早已反共狗。
加上呢家打起，絕對有資格有做佬。

唔反了，d三分出手

THT 似B仔打法

但係NBA同鵝好似捧zion多啲

ZION係新球皇麻冇計
睇下D籃球卡已知分別

肥仔似第二個griffin多

b仔好波

鑬鈔疤團隊用email 就令中共叫停螞蟻上市，
我地(no)LA 區一樣可以用選票去捧起b仔（反共狗第一人）。

佢唔拍波就無事
一拍波就GG
拍波交番比THT

佢 finishing 柔好多喎，同埋佢衝埋去搶 2nd chance 個下都好突出

不過真係同短手芬一樣短手 同埋佢好似自從地標連入幾球 3 分之後就唔係好射 3pt ，入少好多咁？

以前Zach Randolph話大飛個底好soft

佢連射波都少喇
暫時睇越睇越普通 吹得太大了

真,今年有d leadership同霸氣好好j

應該再入all star 喇掛

Bjai下限kd
Zion上限griffon

Griffin冇cp3 support 先知原來咁廢
以前就成日洽鳩家嫂

有冇人試過將league pass駁落電視度？
因為屋企人想睇，但又唔識用電腦/唔想用電腦

Poster

買個tv box
可以down app嗰d

你去打CBA

咁都普通吹大，你吹大飛又吹得大唔大

求CBA link

幾年冇打
會唔會打CBA都拎唔到廿分一場

我保守d
40分一場

人民幣

岩岩試左
電視可以download到nba個apps
如果我淨係買team league pass,
可唔可以重播返全場賽事？定淨係得精華重溫

買chromecast射上電視
我呀婆都用緊黎睇youtube

可以

我電腦白痴怕唔識搞
不過應該唔使了，電視可以download到 Apps

呀婆都識你無可能唔識
插制 > 連wifi > 開你想睇既野，禁射上電視就咁
btw，chromecast出咗新版連Google tv，可以download埋app

第一年就開始迷B
見到佢依家咁好感動

加素主力都係playoff 頂大隻佬。

對快5 號 / 快陣 就用返 AD / 大摩 好D

唔該ching

靠身體同爆發力打波老左係咁喇
身高又無乜優勢 技術又唔係好
唔開發外圍同個腦係咁上下架喇

咁大飛個正選係唔比湖弱喎

mk kcp foj ad marc
癲狗 女人 啞狗 batum ibaka
你逐個逐個比定成隊黎睇勁過我地呀

之前有試過開發 不過一傷又玩完

今季我湖會唔會一次週最佳/日最佳都無個個d數據都咁平均

真係唔好睇湖咁撚多人用，其實set陣真係好撚難，反應慢少少已經可以俾人睇通㩒住黎砌，個教練人手調配係真係有一手

之前活喺奶個陰影下真係好慘，要不是奶，佢可能真係有機會champ左了

唔好講經了 一輸波呢到都係捉住佢黎屌

B仔成材

單換廢老

【 Nick Young 加盟CBA球隊 】

消息指現年35歲的Nick Young 將與CBA 的浙江猛獅 (Zhejiang Lions) 簽約。

-
小編k: Nick Young 能繼續打職業籃球，算是球迷之福 🍿

-
來源: The Athletic、Stadium

被隻太監燈到 做埋player of the week

小編k: Nick Young 能繼續打職業籃球，算是球迷之福 🍿

小編係邊位手足？

Rr9勁撚到弱智

#10290

最衰都係rmbj搞到佢唔留

見佢而家打得咁自信真係好感動

係rr9唔想再做門面野同rmbj扮fd

準備又贏

占唔輪休？

係咪話某D比賽係唔可以輪休
所以只可揀尋日休AD

輸波未

又咁西準

早段快手score多啲
後段CJ Lillard hot hand就唔洗打

求link

拓啲防守廢到

Easy win

廢老爆發

又輸唔到

射到成面都係

共狗屈到

咁多三分嘅喂

走左屎綠

易打到

又要嬴波

Kcp依家一出手就知有

MK個球靚到吹到無晒戰術

大佬快攻彈地pass仲要擰西執死kcp

整頓風氣

冇左green 比晒佢射

走咗靈堂成班都準過curry

易玩到

又大炒悶唔悶d？

根本佢自己控住上已經係戰術

湖宜家啲三分超準

又係半場可以出去食飯了

冇咗靈堂啲黑氣邪住

36歲B2B打成咁

番黎睇倒水

屌條友而家場均扭親一次都唔抖

唔好燈住

奶都準埋

Dame 話今年要打總決賽
咁嘅防守點打呀清

會員都未上力

你覺得對生化人有影響咩

第三巨

佢三分上年都唔差 係唔知點解成日炒罰球

Kcp

KCP長期俾人放corner
痴撚線防守

最快要去到1 月16號先 有機會輸
Nba 易玩到

射極都有

三分勁撚到

點解mk唔叫人過嚟你做pick

kcp 唔空得架傻西

Curry 過左黎打咩？

今年啲籃框聲明顯咗

講真KCP唔應該收咁平

湖人首席射手kcp

kcp又入

AD不如比返個正選位古神打算啦

其實應該係有裝咪係個框到收音 場上拍波聲果啲唔太明顯

今場打完，會宣布KCP 入名人堂

走啦ad 換返古

KCP all star

即刻派膠

學人帶波

古比cj 一步過

今日個0號仔廢到以為琴日嗰個

古進攻名人堂防守靈堂

ad 進攻成日企定唔郁

如果有埋帶波，就對其餘29 隊好唔公平

KCP 勁夠了，好想比其他人勁下

古真係幫唔落

Kuz 一上黎成個節奏亂晒

想要翻green
猴

正選料 打唔慣後備

偷懶姐

同gasol唔夾

要green 黎做咩

鳩打了

倒了

睇76人啦去

MK做乜

掛住屎綠嗰班

we have WM for you

仆街 今日VM 入波

一冇廢老又倒

WM打破得分荒

start 7/9 , 2/11 since kuz in

朗度重要性，second unit 無人帶隊

今日無呀叔

今日個底激烈到

咁樣計trez blocking ? ?

古神

唔夠人搶

古又就爆嗰陣入quick launch

奶今日咁認真?

古狗咁撚HOT

Kuzzzzzzzzzzz

反古又要潛

lbj 佢真係睇晒全場

古神入個球我以為佢著緊24號波衫

古啲buzzer beater幾準

AD係咪真係有傷 咁靜嘅

係 好似射親都入咁濟

續左約 同埋 改打無球之後好好多, 見佢無得自己去都即刻交返波 唔死去

唔反古喇

係 岩岩拎波攻個球柒到仆街 無球好啲

古狗唔拍波就唔反

hea打都贏啦

Wm有無入過三分

好彩上年鵝要既係波唔係古神

好似球球都前框

1線鷹今年幾勁

妹你老母咩

AD學下細嫂高位派牌可以嗎

真, 一拍波又走步

佢就係識單打

古狗躝啦屌

古神你要還㗎

屌 ON FIRE

冇曬ball movement ，成班喺到企
奶又喺到妹

上年都有條友成日前框

tht 要出黎救世

要返AD啦都係

隱英就快出

唔通主場對拓4連敗？

Gary Trent

出wm 已經打小個 再加古唔穩定

kuzz 對佢越黎越有信心

上季前框王炒落嘅三分古入哂佢啦

THT輕鬆

tht air

THT 真係冇左手

THT勁到

CLS THT D 上籃

THT屈到

對面3分著火

tht上籃球好喇

Trent Jr hot到

個block 好靚

吹奏THT Air都讚

拓次次打親我地都有人3分hot hand

MOLAMOLA 輸啦

21-5 比人run 緊

豬了

屌你Trent jr咁撚屈

今年沒RR9 差好遠 , 少個人控場

好快THT會俾人閘死右路

守乜鳩

CLS THT D LAYUP 靚到

MK同THT都係自己上多, 冇R9咁發揮到AD優勢

射波姿勢靚
入唔入唔重要了

Dennis哥真係幾獨

冇波到AD到

THT係咪已經重用過Caruso#[b

佢今日7左好多球

右路之鬼THT

走籃王tht

THT救世

ad無波到

Mk終於剷得入

唔需要佢

Ad抖咗幾日唔識打波

可唔可以退貨

條撚屌hea到

換返b返嚟

進攻嚟講拓柒果兩隻真係好穩
難怪上年班人ff可以黑八
不過呢種防守湖都入唔到波

Ad仲係好hea 傷定留力

AD今日完全冇態

唔夠主動

無守無攻, trade得

grant hill話kobe 最難守

mk真係好獨

mk獨食到仆街

細加空哂

真係好獨，24號精神

咁多大佬係隊都夠膽唔傳 唔知點講佢好

ad做乜撚呀

換ad落黎啦 發緊夢

屌 AD 賣得

仲of

出2個高佬 守唔到板

想要Covington

出harrell換ad啦

又係咁
廢老插花妹波之後派膠
場場都係咁

Ad防守咁撚hea 伏勻做乜尻

cj跳舞

落bench個波任佢舞

KCP 真巨

不嬲都係咁打架啦
妹到冠軍咪得

mk真係好獨完全無ball movement 但佢又入

比着上年打成咁就已經輸緊20分

暫時仲係8號未進化做24號

當佢係艾榮咁用

Ad入更衣室比人屌屌先啦
豆腐渣防守

唔係靠佢同tht啲單打應該拉開左好耐

初初想要個攻得既，而家又驚太攻得

kuzma幾時trade呀

咁Irving d movement smooth好多

其實佢見到big man或細guard想剷姐
呢兩種通常都mark佢唔到

錢已袋理撚得你

AD都係企番出黎啦沉底效果一向麻麻

AD逆風波

如果下下妹波再衝入去都有八成機會派膠
咁不如交或者mid range好過
唔係攞完冠就大曬嘅

Regular season 咁認真Jm9
人哋打左17年 佢心裏有數啦

未瞓醒

AD 真係好完美呢句有幾耐無講過

趕得切有半場睇 Ad 做咩得2分

你啱啱講咗

自上年playoff

今場半場一個ot
又點下下妹都八成機會派膠

AD 唔應該簽

想要番BJAI

AD好歹冠軍大前打到rookie咁

AD坐低抖多場啦

mk 食晒ad d 球權

Ad半場波都唔射
喺度睇古練波

留力打FINAL搶番個FMVP

眼神勁迷茫

拎幾個dpoy仲好啦

上年打都咁DPOY都係比字母
咁搏做乜

都要拎架
個人榮譽唔夠

個框有問題 唔怪得我地輸緊

銀仔比你拎先算

好掛住Rondo

拉哂手都唔吹

呢下拉曬手都唔吹

AD終於做到野

屌你老母兩條友扯哂手都唔吹

ching睇咩link咁快

拉得咁明顯都唔吹係咩事

KCP勁撚到

League pass

KCP世一

體通天下

衝衝下又覺得MK唔太差

造到殺傷

肯定會有MAKE UP CALL
踢波唔吹拎你兩個罰球

咁都彈出嚟

終於有guard可以打返lillard

咪就係make up番啱啱兩條友拉手唔吹個call

KCP真巨

MK

想問拓點解冇出melo?

AD致敬緊WHITESIDE

我湖都有雙槍

眉狗讓返個位比古神

Ad 係咪諗住2分完場

Mk 拎左15分

啱啱話mk獨果啲潛咗

堂堂頂薪拎得果兩分

AD有價好trade

一諗起MK 係用邊個換
真係諗起都會開心笑

好似違反左防疫D規定

防疫違規 比聯盟停

Ad似有d傷or病

其實點解會換

mk衝鋒陷陣

其實差得過零糖都好勁
係咪呀WM

慘

人地底新算數

閘遲一下就hand check

夾得雙槍幾好, 冇得用住個pick閃來閃去

出去坐啦AD

佢真係獨 潛咩

Ad今日係咪淨係傳波

Ad

AD真係好撚廢

Ad好廢

AD躝啦

AD致敬pg

ad點爭mvp呀...

搞咩呀...鳩打咁

KCP唔好帶波啦屌

睇緊啲咩

對面隻27號望一望個地下 然後air...

對面幾粒三分又追番

咩料呀亂到痴線

一齊鳩打

ad唔想拎smvp同dpoy？

學界大戰

呢場節奏慢到呢 未食飯呀

對面真係靠AD同Mk追

Ad琴日抖完今日咁差 廢老b2b都有火過佢

ad黎料

AD返黎啦

一唔洗對Covington 就拎到分

kuz better than AD

古狗場均三blk

古block

古神攻守都有

反古:唔好再j古防守

mk

古keep到咁三年40m 抵到爛

未又係比人屌

向KT方向繼續進步真係值

要古入三分都唔要佢blk

差啲4個blk

clean blk

咁你唔好睇

練波比廢老blk得多學到野？

Foul 條撚
block靚撚到

封得咁靚都吹

學左奶

古囝

古式防守
野野都係追尾封

MK 9pass 整傷ad

mk想整傷ad

mk>>> ad

mk 同 rondo 分別

一係唔傳一係傳埋呢啲波

我朗個樣都贏9條街

占坐足第三節

之後MK 古 THT進化到做到另幾個得分點
對面mark得邊個

mk技能點用哂落射波

今年咁嘅防守點贏champ

廢老都有今日

廢老7到

廢老被靚block

追住廢老封

廢到

廢佬Cls 成日坐

應該忍咗廢老成晚

出一出黎就係表演比人block

其實wm單防應該係成隊最好嘅
起碼換屎綠冇可能跟到dame入禁區 明明wm年紀好似仲大一年

球block靚撚到

係 貼到咁都tough shot入 無計

wm係玩單防 green係玩協防

wm係頂ab0

T foul

人地仲要傷過achilles，見到屎綠妹妹下就燥啦

又被守死

又block

Trent > 古

古無手感了

屎綠本身都唔係打體能,下跌得快正常,反而射波越黎越唔穩定仲奇怪.可能要佢mark人哋啲key player 負擔唔到,搞到攻守都廢

掛住禿守dame😢

jones追住占黎blk

古真係好垃圾

古狗wide open都唔入

Trent 痴撚線

Curry

差d又帽

拓柒有冇咁撚勁呀 成隊都射得咁準

跳得咁能高

對面個2號射極都有=.=

Gary癲到

條友有mcgee後生影子 on9仔

cls...無野講, KT上身

有禿守2號贏撚左啦

我地個2個都得 其實

hot 撚到

收得工

著晒火好難打

着撚到咁抵你贏

Gary返去拍running man啦 唔好係到搞事

點解我地對手成日有啲2打6大爆發

Gary Trent Jr.個樣好似Patty Mills

傳統黎

gary個樣咁似以前刺隻mills

gary trent上年playoff已經好勁

廢古miss 3粒3先傷

我都搞亂左

成隊bench -數

最少入1粒啦 屌

一係得攻一係得守

啱啱明明成班古3blocks 又j晒咁
依家咁快又反古 你地好難捉摸

走撚哂步

Harrell換大摩啦
冇哂spacing點剷

好撚明顯

我地對事唔對人

點解AD 今日咁廢

冠又拎左 大約又簽左 仲同你搏命?

廢老carry

奶有得射罰球未

好彩會員有時d bad election

Kanter終結好勁 但防守真係紙板咁

Harrell呢d 執cut in好撚勁

球証:反正都唔入 唔吹算

今年呢隊都幾撚搞笑
舊年人地一爆發就收工
今年人地爆完我地妹下妹下有追翻

勁老

硬係覺得入完隻罰球又會比人對兩粒three

今場冇人喂波比佢

終結都唔見得真係好勁 , 放籃手感睇落好生硬

岩岩個球

古同HARRELL係命運共同體

你應該話上年ad一冇態好似今場咁 就進攻便秘

下 佢手感好好喎 換個人佢好多球就炒咗

覺得會輸甩轆野

2打6大爆發好過主力爆發啦,早2日睇CJ 對火箭入左9球3分,攞左44分.

ad打得咁柒都和緊波

mk好廢

Harrel 要收啦 出古大摩仲好
換防慢撚到

輸了

未來人？

ad 唉....

燈死了

會然chop一聲

mk 似six man 搶分好過做正選pg

ad似輕度

AD垃圾

講咗4場

佢唔肯落bench有乜計

希望vogel唔好跟人工用人
文件河就係衰放晒啲星同場收局
Harrell明顯唔太啱用嚟收局

又要輸波

Ad lan

廢佬自己打啦

弱智？

Harrell放撚咗好多球
進攻又填唔番

MK同RR9真係差好多班

今年D防守廢到

要輸

懷念rr9

ad 隻腳係米未好返

輸咗

MK太獨
要做返多D波既流動

應該輸啦

投降 dame time

rr9 今日打到識飛 12 pts 8 asis 15min

雙搶3分 追哂身都入

Harrell打唔入個底都唔換古大摩
收局用番上年禿卜大摩個5小好過用呢個

古仔堅係海鮮撚

and1埋, 豬了

We need a playmaker

真 教練on9

ad換咩好

真少煮

收harrell 啦pnr比人玩撚死啦

換返B仔已經心足

好似成日輸拓

下場努力

Dame撚臭my

搞一大輸野輸六分

對面着曬 打條撚

屌你老母ad死撚咗去邊
又話要爭DPOY 但成場淨係跟撚住個3D守
人地針住Harrell嚟switch都唔主動攬
就算switch唔到都可以護下框... 叫Harrell護框真係含撚

球權分配問題，mk真係要落bench，唔係冇波到ad手又隱形

fucku vogel
harrell pnr比人姦左十幾分啦

以前有高度優勢
守外線好似仲勁過宜家果班

點解成撚日擺呢個陣 mk 根本唔撚夾廢老

拓柒pick and roll拎咗幾多分

同埋呢d位出唔到阿叔咁你出matthews la又收埋

最後一分鐘先出5out 教練睇多咗個一字？

食球權單打垃圾